又唔見班狗幫示威者澄清，好多隱形五毛現身

又唔見班狗幫示威者澄清，好多隱形五毛現身
佢咩意圖冇人想知，
事實大家睇到佢扮示威者，拎工具衝狗總衰左，等人救